巴黎聖母院係咪收左共產黨錢？

個個都淨係講聖母院
無人記得明日大嶼、送中條例
香港已死

黃心穎收左

香港已死

唔通聖母院投左共？

聖母院收錢玩自焚

國會縱火案歐盟版？